用鋁罐可以自製wifi放大器，如果用錫紙又可唔可以？

放條撚 係集中 加強指向性
但係倒轉嚟講 唔啱角度就食屎